[
    {
        "id": 517,
        "question": "Bir şeyi, bir olayı olduğundan büyük veya çok gösterme",
        "letter": "A",
        "answer": "Abartı, Abartma, Abartmak"
    },
    {
        "id": 145,
        "question": "Kendine özgü nitelikleri yitirmeden bölünemeyen tek varlık, fert",
        "letter": "B",
        "answer": "birey"
    },
    {
        "id": 1362,
        "question": "Aynı eğilimde olan, aynı görüşü paylaşan kimselerin oluşturduğu hareket",
        "letter": "C",
        "answer": "Cereyan, cereyan etme, cereyan etmek"
    },
    {
        "id": 1485,
        "question": "Etkili, dikkat çeken, sansasyonel",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çarpıcı, çarpıcı olay"
    },
    {
        "id": 1904,
        "question": "SADECE SOYAĞACINI GENİŞLETMEK İÇİN KULLANILAN HAYVAN",
        "letter": "D",
        "answer": "Damızlık"
    },
    {
        "id": 1417,
        "question": "Tek veya çok hücreden oluşan, vücudun bütün dış ve iç yüzeylerini kaplayan doku",
        "letter": "E",
        "answer": "Epitelyum"
    },
    {
        "id": 225,
        "question": "Ancak, ama, lakin",
        "letter": "F",
        "answer": "fakat"
    },
    {
        "id": 584,
        "question": "Seçkin, seçilmiş, seçme",
        "letter": "G",
        "answer": "Güzide, Gûzide"
    },
    {
        "id": 590,
        "question": "Bir mala icra dairesi tarafından el konulması",
        "letter": "H",
        "answer": "Haciz, haciz işlemi, haczetmek, haciz etme, haciz etmek"
    },
    {
        "id": 1604,
        "question": "Bir kimsenin ya da bir şeyin benzerlerinden ayrı tutulması durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstisna, istisnai"
    },
    {
        "id": 279,
        "question": "Üstün nitelikli, üstün yetenekli",
        "letter": "K",
        "answer": "klas, kalifiyeli, kalifiye"
    },
    {
        "id": 1176,
        "question": "Döne dolap, korku treni gibi çeşitli oyun araçları bulunan yer, eğlence mekanı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lunapark"
    },
    {
        "id": 311,
        "question": "Bir topluluğu simgelemek için düzenlenmiş müzik parçası",
        "letter": "M",
        "answer": "marş"
    },
    {
        "id": 1275,
        "question": "Geçmişteki anıların ve olayların özlemini duyma durumu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nostalji, nostaliji"
    },
    {
        "id": 1188,
        "question": "Yazarın kendi yaşam öyküsünün anlattığı edebiyat türü",
        "letter": "O",
        "answer": "Otobiyografi"
    },
    {
        "id": 1479,
        "question": "İstek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenç"
    },
    {
        "id": 957,
        "question": "Canlı bir organizmanın oluşturduğu ona özel bir renk veren kimyasal madde",
        "letter": "P",
        "answer": "pigment"
    },
    {
        "id": 1029,
        "question": "Bir tiyatro sahnesinin önünde, ışık ve ışıldakların yerleştirildiği, izleyiciye en yakın yer",
        "letter": "R",
        "answer": "Ramp"
    },
    {
        "id": 1163,
        "question": "Söylenmemesi gereken, giz",
        "letter": "S",
        "answer": "Sır"
    },
    {
        "id": 430,
        "question": "Saydam, yalın, açık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şeffaf"
    },
    {
        "id": 439,
        "question": "Manyetik bir bant üzerine sesleri kaydeden ve okuyan aygıt",
        "letter": "T",
        "answer": "teyp"
    },
    {
        "id": 1564,
        "question": "Aklında kalmamak, hatırlamamak",
        "letter": "U",
        "answer": "Unutmak, unutma"
    },
    {
        "id": 726,
        "question": "Ata binerken ayak konulan binicilik aracı",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzengi"
    },
    {
        "id": 1138,
        "question": "Tehlikeli durum",
        "letter": "V",
        "answer": "varta, vuku, vukuat"
    },
    {
        "id": 1578,
        "question": "Bir düşünceye, bir inanca aşırı ölçüde bağlı olan baskıcı kimse",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yobaz"
    },
    {
        "id": 843,
        "question": "Telli Bir Çalgıyı Acemice Çalarak Çıkarılan Çirkin Sesin Adı",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zımbırtı, zimbirti"
    }
]